
                      "Last Night " es una pelicula sutil sobre la infidelidad. Massy Tadjedin no emite ningun juicio sobre los comportamientos de sus personajes  pero hace una pregunta simple : enganamos unicamente por actos o    la intencion es suficiente ? La pelicula revela toda la paleta de los sentimientos que componen una pareja, con una gran precision. Pero la historia falta un poco de relieve y a querer quedarse demasiado en los tonos medios, los actores nos sirven una prestacion un poco tibia. Solo Keira Knightley y Guillaume Canet llegan a suscitar una pequena chispa, Eva Mendes y Sam Wortington, ellos, son poco convincentes. Se queda una reflexion interesante  sobre el amor y el tiempo que pasa.
        
            